問題起中立撚度

琴晚勁多post李萬機同埋6號
跟住ust南亞仔出post都係個啲盲撐剩剩論
然後啲人旭啲就話人5毛分化撚
跟住就再討論點解咁多呢啲討論
計我話
民主派永遠都係咁㗎啦
想內部民主
但又覺得真係完全民主曬就會輸畀對家因為對家唔使用腦
然後沒完沒了
而家就係要鑽研一個方法點樣可以民主而贏得到
咁有人提出嘅方法就係 理智咁樣學對家盲撐
邊個討論盲撐啱唔啱呢就係分化就係鬼
贏之前唔好分裂， 贏咗先至自己慢慢私怨
呢招舊年都用過啦
問題係舊年 係勇武同和理非不割
而家講緊中立同埋淺藍
和理同勇武不過大家都接受到啦
但同中立同淺藍不鬧又接唔接受到呢
一方面覺得要籠落多啲嘅人
另一方面受過苦嘅手足 梗係覺得地獄之火要留番畀啲中立撚啦
跟住又有個光譜拉到幾闊先至啱嘅討論
所以六號同埋 李萬璣 先至關事咋嘛
舊年達哥就係中立撚跟住就割咗
但其實舊年都無乜人理中立撚（除咗達哥）
而家係中立撚個位出事
呢個位係鬧交嘅源頭

和理非不是勇武手足
話唔定仲有份篤灰偷拍